如果係左重力 地球各種既運動會變成點?

忽發奇想
地球各種運動 如果無左重力 應該都玩唔到
咁無左重力 佢地又會變種成點呢?

仲有右重力

F = ma
D = vt + 1/2 at^2

死撚開啦

自膠 打錯左 標題
無左重力

小弟 文科撚... 你想表達d 咩

要成個宇宙既物理定律唔同左,地球先可能會冇左重力
既然物理定律唔同左,咁依個問題應該冇人會答到你

游泳 應該就方式唔使點變 係無撚左水姐,
四式依然都用到

有右重力

你好撚認真 我諗 我都係出返去先

無氣壓無水壓無氧
地球要氧既生物死曬
仲有咩討厭價值
小學常識都學過啦

地球唔會圍著太陽轉，所以地球上嘅生命都會消失